AI , robot ,無限能源，三者能否締造無慮社會主義？

直接跳入共產主義都得喇,不過到時啲AI起義嚟反抗剝削自己嘅人類就好笑喇.

只係無限能源已經好夠
但商家點會犧牲營利
AI係雙面刃
亦無存在必要

你睇下石油輸出國點打壓再生能源
大藥廠點對付新技術
煙草商點樣恰電子煙
就知諗下就好了

唔會
人類既慾望係永遠唔會被滿足
人類既自私自利亦會摧毀任何一個烏托邦

社你老母主義